啱啱睇完套片，嗰個絕對係大肚婆！

1 HA指嗰個肥婆唔係呢個大肚婆

2 HA講嘢唔須要信相信

二度傷害